兩港女元旦攀岩1跌死1傷

中國駐南非開普敦總領館網站消息，當地時間1月1日傍晚，兩名香港女遊客在南非當地嚮導陪同下，在開普敦知名景點桌山（Table Mountain）攀岩時發生意外，其中一名香港遊客與當地嚮導身亡。

通報指，案發後，總領館即時與西開普省野外救援隊核實案情，向受傷旅伴表示慰問，願積極為死者家屬處理後事提供協助。

消息稱，此次事故營救工作造成當日桌山纜車暫停服務，800多名遊客滯留山頂數小時。目前，纜車已恢復正常。

條命係我既 有事你就要救我

涼薄

抵撚死 垃圾港女

可惜...RIP

又唔可以咁講喎,喺桌山攀岩喺當地搞既一個招攬遊客既活動,出事梗係要佢地政府出力救

佢地有請當地人陪同 我睇唔出件事上面佢地做錯啲咩你要咁講

當地人都死埋真係幾意外下

新手第一次爬就爬咁高難度 真心on9抵死

見到都驚

邊度講係新手

點解會跌死?
徒手爬, 無安全措施?

有請教練,連教練都死埋咁可能真係有意外wo。

如果唔係新手 會咁on9去爬呢度?

goodest logic

當地嚮導 = 教練?

RIP

反港女反到short撚左

咩LOGIC？

指責死者ON 9，第一次就高難度

而證據係：唔係新手唔爬呢度

點解老手唔爬得呢度？

通常當地做呢d嚮導搵食既唔叫教練都係勁人黎架啦。
好似行高山其實最勁就係幫手搬野幫當地人。

姐係有人爬喜馬拉雅山 係上面死左 = 新手？

人地由正常途徑下又經當然嚮導去體驗下 發生意外都有人可以話抵死 係咪真係要憤青成咁

雪巴人 = 新手

因為咁高難度係搵命搏 就算係老手都未必去爬
一係就大膽自視過高 一係就無知

D 嚮導好多都係請返當地人黎做同訓練, 人地一星期行/爬好多次, 已經好熟

請教一下, 老手去南非應該爬咩山?

條友d邏輯真係精撚彩

你認真? 老手先鍾意挑戰難度喎。玩得extreme sport既人好多都越級挑戰。

如果你唔係輕度弱智,會上黎鳩up?

盲反

攀岩點同爬喜馬拉雅山

你係咪on9架 同情有乜問題 依家係人地有當地嚮導陪同下發生意外 你知唔知乜叫意外

就好似你亂鳩過馬路 衝紅燈俾車撞撚死我會拍手叫好
但係如果你跟足燈號過馬路 發生意外死撚左 我又指住你話 過馬路預左有危險 死連登仔真係好抵死 ?

小學生

好好笑,條友仲要勁正經答又派膠

詳情都未知就話港女累死人。反港女反到傻咗

係5P登討論野真係好ON9
仲之港女就係抵死

中國人眼中，所有危險嘅運動，出事都係抵撚死嘅
唔玩咪冇事囉

啱呀

因為喺度鳩up係搵命搏 就算係小學生都未必上黎
一係就大膽自視過高 一係就無知

完美示範咩叫循環論證

笑緊你呀傻閪 仲啱呀

原來鳩up都會死人 巧驚驚

痴線....見到港女呢個字眼就癲哂咁話人
望你身邊女性家人朋友他朝君體也相同

你邊度見到我有閪

如果唔係有閪 會咁on9上黎呢搏屌?

老手就唔會自視過高?

原來你先係傻閪

唯一興幸係呢個post仲有人指出條on9仔盲反

盲反萬歲

蠢撚過港女嘅人反港女, 仲以為自己troll緊人
算唔算係劣幣驅逐良幣?

係呀 好叻呀你

痴線佬

連登在仇女姐

仇到咁低質
同女權撚有咩分別

佢地仇唔緊環 係仇到好on9

請教下點樣先叫高質咁仇

你都未答我, 點解要答你

你係咪覺得自己好醒？

你講野咁撚矛盾嘅？
高難度-新手爬係on9
唔係新手-唔會爬呢度

大家一齊鳩up 估唔到你都係同道中人

屌9成係條女要求去危險位置自拍呃like, 累撚死人地個guide咩

高難度-新手爬係on9
高難度-老手爬出意外係自視過高
如果老手爬高難度而唔出意外 我絕對支持

但係又會話成龍以前拍動作戲好博命，成日受傷，值得尊敬。班友精神分裂到呢

簡單D講 係佢覺得果個位 乜人都唔應該爬
所以新手又好 咩手都好
都唔應該唔理安全走去果個位爬

呢位巴打 講得最中肯 完全講中我要講嘅point

咁新手爬唔出意外呢

呢兩條港女1跌死1傷
無死嗰個賺返條命 抵讚!

弱智仔好心潛水咪再柒落去啦

賺咗條命 超晒班啦
我會鼓勵佢去爬到跌死為止 人生就無憾

你又知係高難度？

駁唔到人就人身攻擊

玩下攀石場咪算，爬咁高做乜

但我睇睇下發現 你都唔係咁意思
原來傻既 早知唔幫你講說話

講埋d on9野出黎就話人地駁你唔到
又一次表現乜叫人無恥則無敵

第二張圖個舊乜嚟？

有影片有相比你睇佢地位置
爬到咁高仲唔叫高難度?

此次事故營救工作造成當日桌山纜車暫停服務，800多名遊客滯留山頂數小時。

無人叫你喊苦喊忽同情人
你無感覺既食個花生咪上一頁囉
唔撚洗抵死下話 你又唔撚係了解哂件事
去旅行體驗下意外死都要比人屌
連登仔真係世界級

人身攻擊

原來呢位巴打真係弱智架

其實難度同安唔安全冇乜直接關係
最主要係睇你有冇做足保護點之類，所以哩啲case多數都係人為疏忽或者器材問題

咁咪一言堂囉 死人新聞只准留RIP

唔好亂咁話一言堂喇 如果係亂衝馬路俾人撞死 或者佢亂去d擺明會死嘅地方而死 大把人會屌
但係唔係好似你咁 鳩講d on9野出黎扮眾人皆醉囉
如果你真心嘅 你就真你好on9 如果你蝦腸嘅 就蝦得好低質

港女好波

駁唔到

笑撚左，個傻仔想R fd，但失敗
而家無人識你呀

嚮導跌先, 岩岩反港女果班炒曬車

無人身攻擊
客觀陳述嚟

係囉明明係個嚮導跌先累埋兩個港女跌
我睇上面d comment 睇到一舊雲咁

咪咁認真，連燈好多專業人士月入十萬會考狀元，所以見解獨特

條友想召喚啲反反港女嘅人出嚟比我地Block 炸戇鳩

上邊仲有人好肯定咁話9成係個港女累個嚮導

成班一見到港女兩個字就會發作

有埋片睇

用鳩up嚟掩飾自己低能嘅事實, 響連登真係好常見

新手去又on9
唔係新手去又on9

What a logic ?

厄like 的代價. 情形似最近大陸 某徒手 蜘蛛俠 .

屌你, 61歲就咪撚爬啦, 仲要咁高難度,
害死人

呢個post裡面d回覆好有連登既特色

1. 港女喎 ? 唔理好醜 , 唔理事件因由屌左先

2. 炒車喎 ? 炒左咪炒左囉 , 咁而點呀 ? 你咬我呀 ?

61歲自己爬唔緊要, 仲要做嚮導帶人爬呢下累人,
但意外嘅野冇人想, rip.

爬喜瑪拉雅山既人的確搵命駁
好多人都死左
你搵例子都搵錯
一打

咁過自視過高同無知咩事
上得喜瑪拉雅山都知難同危險

但搵命駁到無知 自視過高中間係無等號

你駁都駁錯論點
一打

咁關自視過高同無知咩事
上得喜瑪拉雅山都知難同危險

但搵命駁同無知 自視過高中間係無等號

你駁都駁錯論點
一打

邏輯是一面照妖鏡

邊到睇倒佢兩個係新手？

喺連登，女人係原罪，香港女人更加罪不可赦，
有嚮導都可以話人抵死，痴撚線

笙歌醉夢間: 唔係帶住兩個港女，個嚮導洗跌？

條撚屌仲兜到出神入化 笑到我

睇完套漫畫［岩］，覺得d爬山專家好值得尊敬，不過only for專家，無論新手老手都唔好玩依d野啦。

就算無新手老手，結果無人成為專家仲好！

尊敬還尊敬！唔認同就係唔認同！

就咁望d圖都知好講體力
香港人咁少運動頂唔住

呢度反女性既毒撚真係好撚恐怖
長期打飛機打上腦

邊個要你既認同

看得自己那麼高. jpg

其實攀岩係好危險，新手老手都好都係高風險運動黎，無啦啦一個支點位有岩壁脫落就可以收你皮，幾小心都要睇下運氣

另外一套孤高的人，每一步都係挑戰死神

Rip

盲反港女條弱智收左皮啦？

聽到港女下意識當左係兩個公主病 麻鳩煩既女人
定其實只係講緊兩個普通既香港女仔

點解咁撚多on9玩呢種危險野？
佢老母生佢個陣生少左個腦？

仲諗緊點解咁耐都未有呢張野

仆街，hi 到負皮

屌毒撚真係好撚恐怖

當然唔洗我認同！而且唔認同係客氣既講法！我覺得要盡情恥笑！

我認同樓上恥笑死人果班人，因為落井下石先有可能防止將來又死多個人！

自己睇唔過眼唔認同就要恥笑、死親就全部都係抵撚死？
諗真啲你講呢啲嘢係咪真係想防止有人死咁簡單啦。

小學生嘅智商
你老豆老母生著你真係慘

無人要你同情喎

垃圾繼續永遠活係自己世界啦

有潛質信教

rip

係咪炒晒呀 ?

5p登真係好垃圾

揚威海外

渣既

未入黎已經估到啲留言